Этот код использует функцию fetch для получения JSON-данных из файла database.json, который имитирует базу данных.
Затем он находит студента с наилучшей успеваемостью с помощью метода reduce.
Наконец, он выводит данные о лучшем студенте на страницу с помощью метода textContent.
